希望有嚴重人格缺陷嘅人有自知之明唔好繁殖後代

😘

and u？

對不起